[有圖］岩岩收衫樓上跌左條女人底庫落黎！

仲要有屎漬 屌你老母點樣比返佢

衰三年

？？

有啲績喎 應該賣得出

索一索 舒筋活絡 𦧺一𦧺 唔會兩頭擺

有屎漬點索

拎完入黎即刻入廁所洗手
都唔知點比返佢

塞入佢信箱

肥芝

一陣佢老公/個仔收信咁點

丟左佢當唔知啦

冇你咁仆街

拎上去比翻佢老公

咁你想點呀

想比返佢
如果我有衫跌左落街我都想人地比返我啦

比返條底褲我

如果我跌左條有屎漬既底褲落你度，我未必想你上黎俾番我

擺明係唔想洗
樓主準備衰三年

譚詠麟fans嘅禮物嚟

慎入啦屌

佢屋企冇男人？

有

明明男裝

性暗示

你屋企有冇女人?

仲拎入屋 係我就掉落街

拎落管理處

飛返上樓上

會唔會係呀婆著開的

一係叫屋企個女人拎上去當面還,順便交流洗衫心得,關心鄰居腸胃
一係就將條底入膠袋,拎上去勾喺佢門口,撳鐘即刻走人

樓豬變態佬

褲呀

有機會

比佢見到以為我青山出黎

收野啦仆街

$100

男人着唔得？

譚伯收嘢啦

加多篤精 再掉落下一層

奶一奶先啦